<img alt="Logo" src="http://coderslab.pl/svg/logo-coderslab.svg" width="400">

#  XML

> Wszystkie zadania rozwiązuj w przygotowanych do tego plikach.

**WAŻNE -  nie zmieniaj struktury/nazw plików oraz korzystaj z przygotowanych zmiennych**# Zaawansowane PHP

**Pamiętaj o typowaniu**

#### Zadanie 1 - rozwiązywane z wykładowcą

Napisz stronę pokazującą listę zajęć na uniwersytecie, korzystając z danych w pliku ```xml/reed.xml```.  
Skorzystaj z `SimpleXML`.

#### Zadanie 2

Policz, ile zajęć odbywa się na danym poziomie ```level```, korzystając z danych w katalogu ```xml/uwm.xml```.  
Skorzystaj z `XMLReader`.
